
                      La película es como las anteriores. quizás mas floja. No es tan espectacular como las anteriores (es probable que es debido a que ya sabes a lo que vas) y el final es tanto apoteósico con mucha tensión acumulada. Pero si quieres pasar un rato tensionado y con sustos asegurados ve a verla.
        
            